人死咗之後會喺點

人死咗之後會喺點

繼續做野
永冇休息既一日
霍金依家係果到等緊我地

你諗吓你未出世個時係點

一不小心轉生成為史萊姆

你死咗咪會知